有冇人知道11月24號係咩日子啊？

係區議會啊

咁你地空咗個一日出黎投票未啊
你地提咗身邊嘅朋友要投票未啊

你地知道自己個區嘅人，係真獨立定假獨立真建制未啊

無獎問答：(情景題)
如果你見到個區有三個人
一，建制
二，泛民
三，獨立(未知真確性)

你會投邊個啊留言啦

泛民！
建制輸全家！！！！！

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
得百幾retweet rate